抑鬱症到底係病，定係現代人共性？

聽曰又要返工

共性病

抑鬱症係雞 係公廁

係香港抑鬱先唔正常

可能香港地人人有抑鬱，只係程度唔同

全香港除咗BB之外有邊個冇情緒病

唉 香港